36

1

想死

Why了

不可以！

病

看醫生